球王美斯技能，打對手倒地，對手被罰黃牌

那是比賽的第62分鐘，西維爾1比0領先，球證拉奧斯判罰霍爾丹對美斯犯規，西維爾方面表示了抗議。當時霍爾丹拿住了皮球，不讓巴塞方面快速開球，美斯對此十分不滿，多個角度的畫面都顯示，美斯從身後去搶皮球時，揚起的手臂打到了對方的臉。

霍爾丹倒地，不過球證拉奧斯給了霍爾丹一張黃牌。拉奧斯當時就在事發現場附近，然而不管是他還是VAR，都沒判罰美斯犯規。

在社交網站上，托馬斯·隆塞羅對此表示了不滿：「美斯的肘擊不被處罰，而被他侵犯的人反而吃到了黃牌。這就是利安法則。大家都閉嘴吧。」

支那何求技能：跳樓自殺未遂，美斯變出氣袋

樓主谷撚住唔出聲 等我開多兩個post屌下美斯出下氣先

疤狗連黑哨都輸波
係咪代表政府連黑警都將會輸

上帝手肘都唔識

自殺未遂雞蟲做咩唔應我？

依個肯定係支那仔人生污點 唔敢應 見到谷依谷住吞咗淡氣就算

樓主應該谷撚到上心口 block咗我扮睇唔到

你而家個個post都激到班癲佬紮紮跳

呢條友一輸親就係咁打人

幾時轉行打MMA

如果我35歲a0要食十年抑鬱藥又自殺未遂 我都會好激氣

帝王批掙

比我地小花打
係光榮嚟

同佢班球迷一樣，亂咬人

係呀，繼續幻想啦你

咁點解拎黃牌

無事兒

伊雲斯飛踢巴哥 巴哥食黃牌

光榮冰室深黃
黃牌=光榮

佢學般奴

仲大動作過Soucek

無亂咬人，你條抑鬱a0賤種係抵咬

好彩唔係學你掉人落海掉人落街咋，高級督察

push,